女神曾經put it all in the small mouth

嗚嗚。。

對唔住囉